2018財經台燈神係咪老母麵？

媽咪麵定麵咪媽

化雲 老貓 每天被打

大dodo大dodo

一定係麵哥，佢入乜我都驚

聽日小米仲跌我直播春袋開榴槤！！！！

七月前恆指仲有兩萬九 我媽咪哥貼賓州圖自爆以後離開貼經台!!!!!!!!!

的確係 佢2019年第一日先贏到少少